嚴選中日港台新生代偶像外貌與實力 top 1

中國代表：坤坤

日本代表：勇斗

香港代表：姜濤

台灣代表：農農

姜濤同台灣人似女扮男裝